有冇人係自己好需要人既時候好掛住ex

我今日拎佐身體報告...好想搵佢同佢分享..

巴打身體咩事

應該要做手術...check佐...要開刀
我好想同佢講

原來唔係得我一個係咁
可能因為依家冇人錫 冇人關心 冇人可以比我同佢分享所以會諗起佢

佢就算肯出嚟陪你都只會係朋友 除非你只係想要個擁抱

我其實已經有新男朋友 但佢根本理解唔到我既擔心
可能我個印象俾佢係好開心好活潑開朗 我同佢講都係講笑咁 佢真係當講笑咁不時講 根本唔明白我...
相反ex係個認真人 起碼佢認真聽我講 而唔係講笑

啱 所以我唔敢搵 加上已經散了 我講佐根本只會影響佢生活...我諗我如果搵佢應該係我死了 我家人幫我寄我遺書俾佢

既然係咁 揾現任傾 大事大非會識做的

想講就講啦，唔好令自己後悔

講佐 佢唔明白 覺得我講笑咁 其實我都係試著同佢開始...因為身邊既人都話佢好好 叫我珍惜 但我其實好矛盾 我現任都知道我未完全放下ex 但佢都肯同我一齊 我根本唔知有咩理由唔一齊 但如果生命得返少許時間 我只希望自己過

呢句話好似我平時講 但我唔想佢唔開心
其實分手之後我諗佢都忘記ing/moving on
我搵佢好似拿刀刺佢傷口咁
我唔想

ex 算啦，過去就係過去

我成日都有好多野想同ex講
但我冇勇氣 我都知佢只當我朋友
你post得 證明你好在意ex

係 我都唔可以做d咩...我只可以係呢到講

我都係...佢之前blk埋我 但我知道依家應該冇blk...
其實呢個病都係佢幫我發現 如果唔係我應該唔知...
所以我好容易諗起佢加上佢陪我走過太多路

咁你又分

其實你好卦住佢😣搵佢啦

點解分手 係因為我之前有病 之後佢冇理我...因為佢要忙工作同學業 之後我放棄佐段感情 之後我同佢其實都拖拖拉拉佐大半年
但最後我等佢搵返我 結果冇
之後我就冇搵啦 但係過程中我都有反思過點解散
我有諗過係咪自己唔夠大方 之後最後一次我地對話我打佐一大篇嘢俾佢 佢冇應我 blk佐我就係咁我先答應同依家男朋友一齊 因為我現任好想同我一齊
基本上日日問 我唔想再拒絕 最後一齊
啱 係我問題所以散..

我唔想害佢 要佢重新諗起我
我想佢開開心心

唉

從來喺我最需要佢嗰陣佢都唔會喺度
所以唔會

笑 同我以前一樣
但我都想同佢分享 因為係佢發現的

醒喇絲打

我會

雖然巴打身體有事好慘
但都要打返啱啲字㗎
唔要五毛字啊屌你

如果醒到我諗我唔會開咁多post都係講佢
好想打死自己

打錯咩字死啦 自己冇留意

你要搵啲嘢分散注意力
咁樣同過咗去嘅人糾纏對身體唔好 佢始終都唔會返嚟

有啊 一直返工同發展新戀情 但感覺冇用 我想要既只要以前

佢到底有咩好令到你咁難以忘記

我都想知我知道就應該冇呢個問題

問世間情為何物
有陣時可能佢一啲都唔好 但都會盲中中咁鍾埋去

過左去好心唔好返轉頭

咁真係冇辦法 自己鍾意的話
可能以前早就認定佢

係 所以只可以係到叫春
只希望個病可以消失

揾呀！我都會揾
我自己同ex係發夢由6月開始 我地每星期發完都會報一報到係安全 (我地從來冇一齊發）
仲要真係得一句 唔會講其他野

記得有次我隻狗食左朱古力 我好自責好驚佢會出事 個陣好驚屋企人又叫我睇多陣有咩事第二朝睇醫生
睇住佢好興奮我好擔心 好想同佢講...

你現任都幾撚on9最憎呢d人同佢講正經野都笑笑笑見到都把幾火

但你ex都係仆街黎 你病佢分手仲要block你
就算你依家揾佢都係同一下場 佢冷血到仆街唔會因為你病佢會變

佢好似係豬黎
加上我之前試過
最後佢鬧我身體咁差搞咩呢d
又唔係大隻過人

係 需要時候好想搵佢分享

唉 唔知佢 佢成日都講d膠嘢 有時唔知答佢咩好
真係有d on9當有趣
但真心病唔好講笑咯
我雖然扮冇嘢 其實我好擔心

其實都係病佐先知道自己係佢心中既重要性
係啊 可能搵完結果都一樣 佢都係唔會理
我有問過如果我有新男朋友 佢點 佢話祝福我
如果知道我死 佢會唔開心only
就算我講 我都冇預期佢會點
只係我想講

人地都唔理你啦諗黎仲乜

控制到就一定無敵了我我都想控制到

睇黎要切J

首先飛左你現任先

笑 多謝分享笑話一則

冷戰了 唔想理

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

點解會一齊日日問到你唔知點拒絕定真係鐘意

好掛住你

其實佢都幾好 對我好關心又細心
都算好感 又好肯為我
大佬 我有病都肯同我一齊 我諗唔到點拒絕
佢講到會為我咩都肯咁...身邊朋友都叫我珍惜
佢明知我個心有ex 都唔介意
肯陪我忘記佢
我自己都想試下 所以就一齊佐

多謝你

true

掛住都無用，佢結咗婚

掛住係唔需要結果 係個諗法only
咁你都要過得好d 留係過去好辛苦的

絲打我同你好似 我覺得將最好既自己俾左ex
以後都唔會好似之前咁,就算以後拍拖結婚只會係例行公事,都會諗起佢

係...
但係又覺得咁樣唔好
好似咁啱想有人陪而ex之前又成日陪住自己

呢個真 我都會
哈不過我唔打算結婚了 雖然好鍾意小朋友
唔想累任何一人。

係 佢都有問過我係咪唔開心先記得佢
其實唔係...一直都記得只不過唔開心最想佢係我身邊....

same feeling
但又覺得咁樣對ex唔住
當初分得太倉猝 好多嘢其實仲歷歷在目
但其實已經好難去返之前咁
btw ching仲有同ex keep contact？

原全一樣之前仲諗住同佢生兩個,宜家拖都唔會拍了

係雞

佢仲想請我去飲

個陣時佢仲想請我去飲

係 你都係殺人兇手

冇啦
因為我前面講佐有新男友 唔會咁做
但呢個病我想同佢講only
當然最後冇 可能對方唔想知

係...

唔去

c打會唔會嘗試同身邊其他人講？
可以依靠嘅知己好友嗰啲

唔啱咪分手

你前度同現任都咁垃圾唔識關心人 陰公

我都係最近大病其間分手
本身覺得好似連唯一可以倚靠既人都無埋
不過唔知點解連分左手都無同朋友講
而家自己一個面對個病同分手
感覺又無想像中差 好似睇化左咁

I know that feel bro

冇啦 大多數都係hi bye frd
基本上唔會講到咁深入

又散？
其實我都覺其實唔穩定
對方係咁叫我俾時間佢 因為一齊唔耐
佢依家仲重感冒埋 更加好難走
唔想佢病就走

現在呢個好dd
關心我多過ex
ex真係胃痛係佢面前痛到彎腰都係冇反應

我都係散幾個月先同frd講
不過我依家已經習慣一個人
真係拍拖有冇都冇所謂
anyway 病一個人先會思考更多
知道對自己最好最可靠自己
之後對感情憧憬冇咁多了
真心一個人其實幾正

過來人 你要既其實只係一個朋友
可以陪下你去玩咁
揾下自己D朋友約佢地出去玩啦

我覺得自己呢d都可以做到
但其實冇人可以一直陪你
所以我之前自己買個switch自己玩
開心曬

分手有咩問題 只不過係代表你愛情際遇上比較差
有啲人一份工打一世 見一次工就搞掂
有啲人要見好多次工先搵到啱嘅 拍拖結婚都係咁咋嘛
早啲分手仲可以浪費少啲時間

一齊咗唔係好耐嘅話 你咪同佢講下有咩想佢改
Set 個限期 都係覺得唔掂嘅話咪byebye

咁你掛住佢做乜

有時我自己都會諗究竟點解要拍拖
除左身體接觸之外 其實所有野都可以同朋友做
我都想有朋友陪我出去玩 就係冇人陪好孤獨啊屌

same 現任好唔成熟 當我遇到困難 只會講d說話敷衍下我 所以都準備分手算 有時都好掛住ex嘅處事待人 但都係諗下算

咁樣唔得㗎
中學無識得啲咩知己frd？
人生有時係好需要一個好嘅朋友喺左右㗎！

佢真係好有心同我一齊 我都唔知點講了
佢同全部frd介紹我 又成日曬我
感覺佢好似認真

控制到自己就萬能了
愛情真係盲目 盲眼的

其實真係差唔多我都覺得係...
不過冇乜人令我想掂佢既衝動
除了佢

其實呢d係咪好pk 成日將人比較我都覺得好pk 但控制唔到自己 唉

我都係完全明白你

有啊 但之後大家讀書忙冇點聯絡 加上佢返學又inter好忙又要搵錢同拍拖
都唔似我咁

每個人都有長短處 所以我都唔會話佢唔好 只可以話現任唔適合我 可能真係要搵返個似ex嘅性格

無. Ex太仆街

但有人傾計始終會好D既

你同我一樣 其實真係會 但冇人會一樣 比較後果好容易就會散

係啊 可能我性格毒

<老套觀>
拍拖唔係只係為玩同親密行為既
都想佢係介入自己生活一直走落去
所以如果係想揾人陪下玩未既就揾朋友啦 同異性都得
ready好想定既先拍拖啦
我都冇朋友好悶好抑鬱因為之前好似得ex一個朋友咁
但依家開始識得慢慢R下中同傾下計..
Build 番D network
加油Bro

冇架 我一開始係玩app吊命
想揾個人傾下計又冇commitment
好多人都會傾傾下潛 咁咪揾下個
只係想好似得閒有人同我練下講野咁
但慢慢覺得係呀我唔悶啦 但又好虛無
最後決定都係R番D好耐冇傾計既朋友
其實只要肯開口 就唔會冇朋友

個個都叫我搵返ex 啱啱散果陣我睇過塔羅牌 佢叫我搵返佢 跟住我冇勇氣 前排連算命佬都話佢先係我真姻緣 其他人都係將就

我係whatsapp開左個group當做係ex
得閒會當同佢傾計...

唔會，因為ex係個人渣
我只會覺得我走得太遲……

真 我都覺得依家唔需要拍拖
需要朋友多d

不了 唔鍾意保險狗公美容呢d

你信？信自己啦玩下就算咪認真

拉

我都試過
佢blk我之後我都照wts佢

但好快自己又會後悔
我成日都係咁
唉

信自己呀 所以諗住單身一排算
btw 希望你早日康復啦

冇野好後悔……
如果係自己主動分手，咁呢條路係你自己揀既，你要承擔後果；
如果你被動既，咪當佢唔識寶囉，你活得比佢好就得啦

多謝

真 我覺得應該失去後先識珍惜
希望佢學會呢個道理

都唔係既 打發下時間姐

佢學唔學識都好，已經唔關你事

打發時間都可以做好多野 唔想浪費時間係不斷認識人
無限loop咁

係啊 我都希望佢好的

我

我無去到呀，不過呢單野有後續
佢而家搵都唔敢搵我

講真 唔應該邀請 拿景定振慶啊

每次m痛肚痛牙痛手痛腳痛etc都好掛住佢 好想打比佢
但我知道佢已經唔愛我了

我係大事就想搵 聽佢意見

我知佢好憎我我都好想再一次聽佢把聲..

所以咪話搵番自己既舊朋友 同佢地傾下計

同感，唔係想比較但係搵到個可以體諒你同重視你既另一伴真係好重要，分擔到壓力或者就算幫你唔到既但都可以支持你

掛住你

圍爐巴打

明ga 我呢排身體都有事 但係又唔可以同佢分享..

好多嘢都係自己承受想搵人攬下
但已經唔想再掛住佢

以前一齊嘅時候成日用133打比佢一定知係我
btw而家知原來佢有唱我

會了 但對方想唔想聽就另一回事

呢個係 我都覺得拍拖一齊精髓係呢到
冇的話不如單身

所以就自己了

我分手後半年都係...成日掛住佢...好想要攬下
但之後攬完就知道對方個心已經冇自己了係好可悲的事

好煩我家人成日講我病...其實真係冇辦法唉

得一想二齊人之福

？
你講我？

會好掛著sex